王晶擁有的現役馬：與龍共舞、家有喜事

表現如何？值唔值得追捧？

點追？

搞何妖就算啦

踩單車

咪係囉，仲有大把狗閪有馬，係咪隻隻都要搞

針對何妖一個先，馬會對何妖有實際行動，就對其他狗閪有警剔作用

還有陳百祥

check過，條撚屌啲馬哂役